---
title: Dag 7 Design challenge 2
date: 2017-12-19
---
*Mijn taak*
Samen met Lotte heb ik aan het testplan gezeten , ook hebben we de Design rationale afgemaakt. Daarover heb ik feedback gevraagd aan de alumni Robbin die onse klas komt versterken aankomende peroide. 
*Taken als team* 
Als team hebben we vandaag aan alle deliverables gewerkt.
